---
title: Время в Джйотиш
description: >-
  Могущественнее всех и вся в этом мире быстротечное время, которое нельзя ни
  замедлить, ни остановить. Кто-то считает его равнодушным, кто-то ждёт от него
  счастья и желанных плодов своей деятельности, кто-то не ценит его, но ко всем
  время относится одинаково. Только время не делит людей на больших и маленьких,
  на сильных и слабых, на достойных и падших
date: 2020-04-02T21:00:00.000Z
timeToRead: 1
categories:
  - jyotish
tags:
  - Шани
fullscreen: false
---
Могущественнее всех и вся в этом мире быстротечное время, которое нельзя ни замедлить, ни остановить. Кто-то считает его равнодушным, кто-то ждёт от него счастья и желанных плодов своей деятельности, кто-то не ценит его, но ко всем время относится одинаково. Только время не делит людей на больших и маленьких, на сильных и слабых, на достойных и падших. Оно всем позволяет взрослеть, работать и наслаждаться, а затем каждого ведёт за руку к старости. Если кто-то думает, что его не коснётся время, то он просто глупец. Время можно заметить в том, как меняются предметы вокруг нас, а самая маленькая частица времени приходится на луч Солнца, который перемещается на толщину 1 своего диаметра. Так время становится мимолётным, оставаясь самым влиятельным. Это и есть игра Времени, это и есть наша жизнь.


В гороскопе время представлено Сатурном, чей управитель Шани дэв также строг и силён, как время. В карте именно Шани является самой могущественной из планет, поэтому, когда он идёт в нашу сторону (мы воспринимаем всё умом и чувствами, поэтому речь о Луне), его поступь невозможно не заметить. Его взгляд заставляет трепетать прекрасноликого бога Чандру.


Шани принесёт каждому из нас в свой срок заслуженное: награды и потери, радость и горе. Только самые отважные и верующие смогут посмотреть в лицо своего будущего без страха, ведь никто не знает, какая судьба нас ждёт. И хотя квалифицированный астролог может предсказать те события, которые ждут человека, никто не способен сказать, а  насколько эти события отразятся на нас, как близко к мы воспримем их.


В карте каждого человека видно, КЕМ он должен стать в этом мире, но только сам человек решает, КАКИМ он станет. И в этом вся правда жизни, которую мудрые называют игрой
Каждому посылается столько, сколько он может вынести.


Недавно я поняла, что в жизни мы проживаем не столько события, сколько эмоция и впечатления от них. Больше того скажу: события не важны. Сами события, пока мы не вложили в них своё восприятие, часть своей души, пусты, как старое корыто старухи, что жила у самого синего моря.


События не важны: важна только любовь в них! Всё, что мы можем ощутить даже тогда, когда нет сил сделать вдох! Даже в самых страшных снах! Даже в случае, если 9 долгих лет мы ждали ребёночка, а он пришёл и ушёл, даже не родившись. Даже это событие не важно до тех пор, пока мы не наполним его сами или не попросим у Бога помощи наполнить его! Потому что важно лишь то, сколько любви мы ощутили и сколько благодарности за этот свет имеем! Ибо любовь и благодарность – суть и причина всего.


За всем, что происходит со мной, стоит воля Всевышнего. ШБ